我個親戚買左份危疾保險 , 一個月供過萬

佢4x 歲 , 究竟咩危疾要供咁貴 ?

保額大
冇錢就cut左佢啦

有投資同人壽係入面？

可能佢爆過廿次血管呢

富通黎 , 富通都有投資相連保險 ?

危疾如果死左點賠法 ?

危疾係中左條款入面既大病先有得賠，死左係要有人壽先有得賠

ynot

如果死左係咪連本金都無埋?

唔會, 有死左既保額.

咁幾多年，保額幾多都唔講
點知你萬幾一個月係平係貴

其實真係好多人對呢方面0知識
但又一味屌同一味覺得呃人
個保額買得大咪貴lor
危疾好少仲有投資相連
就算有都好,死左應該都唔會本金都無埋
不過你淨係知佢保費
無人會答到你佢買左乜

我只係知佢本身有病 , 會唔會帶病投保會貴啲 ?

會。。。。。

但貴成咁我覺得有啲怪

有錢買幾十萬保添啦
保額幾多呀

佢拎一半人工去供保險 , 懷疑佢想去死 , 但問題係想死應該買人壽 ....

可能買好大額呢
想去死唔會買危疾
只會買term

其實最驚唔係供幾錢
係你話佢有病,唔知佢有無報

危疾好多都有包人壽，但上面講得岩，一心想死唔會買有儲蓄成份既保險

巴打 奉勸一句 富通靠唔住

利申：做保險但唔係Agent

呢個我都知 , 我之前都係買富通 , 之後富通大地震 , 連我個 agent 都震走埋 , 我跟佢轉走左張單

人壽唔係一定有儲蓄成份嗎 ?

想問下如果單買人壽 , 40歲每月供$2000 , 咁保額最大可以買到幾大 ?

認真，我唔係agent 呢啲真係唔太識，不過據我所知其實保額同保費係根據啲保險佬同你做Financial analysis 黎決定，唔排除啲保險佬年尾想追爆條數而同佢吹大左個FNA，搞到啲保費咁撚貴